[扮工動物園] 好似無放過假的聖誕咁就過咗之星期四

好眼瞓好攰~

成晚訓唔到
點解今日要返工

我都好眼瞓

朱朱早 生日怎樣 ?

杯杯早
最後冇去到海洋公園
比預期中呢兩日仲忙

做咩派我膠

又壓力失眠?

Same

我都比平時遲訓左成粒鐘
個人好似唔想訓咁

我尋晚訓到隻豬咁
波都唔記得起身睇

Joson

好眼瞓, 第一杯啡

見佢幾得意
新手請見諒

一黎訓太多
二黎諗起返工就好唔想返
三黎仲未放夠又返工
搞到成晚碌極訓唔到

睇黎你冇假期後遺症

廚師腸

尋晚訓唔到
早

AHAAAAA~~~早
你同朱朱都瞓唔著，假期症候群 ？

唔係廚師腸黎架啦
冇咩味 食左一條ja

可能訓得多左 2日都訓到晏就 夜晚又夜左訓
尋晚碌左一排先訓到

竟然唔係廚師腸
bbq既主角黎架嘛

唔係停產啦咩?

橙, 食左咁多年廚師腸都係食慣廚師腸

我呢個星期都瞓得多, 前晚都搞到4點先瞓到, 琴晚就正常時間

我都好耐冇BBQ
點知在食已經唔係熟悉味道

咁仲有貨係市面嘅

一睇呢個icon就諗起飲食台印度仔

咁你正常時間都訓到呀

我今年都好似冇BBQ過

ho lun sleepy

唔知呢
早前唔係賣斷市
炒廚師腸 200蚊一包咩

又話唔停既
不過好多凍肉公司都應該有存貨 未咁快絕跡

係咁架咩?
女仔心態都係得意就禁下

去郊野公園BBQ舒服D

咁可能係個間BBQ場唔入姐

買嘅都on9
香港人乜撚都炒

杯哥玩到4點
尋晚知道今日要返工已經好sad 仲特登早左去上床
都係要碌一陣

佢好成功 搞到我想特登去食百里香試下

燒烤場就貪方便

係再前幾日瞓太多, 一早係床都瞓唔著

24號去平排喜茶都白痴啦
排成3個鐘

打非中

完全唔想試

係呀
但好煙 好辛苦

時間係用來浪費，好似係

ME TOO

3個鐘夠我來回深圳飲埋杯垃圾茶了
不過我唔會特登去姐

中非打非老闆

咁排IPHONE會浪費得值D

買左3千銀傢俬

睇相大陸人拖喼都排咩心態
香港飲好飲D架咩

打卡嘛
飲到杯茶好似會威d

但冇緣去觀塘

我都要特登去先得 得星期六 好懶

點解假期永遠一眨眼又過

所以唔去了, 有緣先算

新人留名

切左柒咁仲計唔計藍巴

公司好多人請咗假
office好撚靜

日頭係藍巴
夜晚係紅絲

飲朱古力加棉花糖仲好

仲要每日一杯

屌 office part time翻開星期四 咁都中

會唔會糖尿

有工返有錢賺咪好

你噚日全日瞓?

不過me 噚日都差不多兩點起身

我1點幾起身
但都好攰
晚晚2,3點訓

好撚眼瞓呀屌 完全集中唔到

今日特別多人扮工

work=money

冇心情做嘢

開始眼訓

而家飲左啡, 是日第二杯

心好攰

皮皮
Y

Why

冇

我嘅聖誕節

話比哥哥知

有冇兔仔食

食左隻豬仔

元朗?

哥哥
冇原因
我日日都咁攰嫁啦

yes
幾好玩
飯爸香媽都可以帶啲小朋友去喂下兔仔

好正咁

IC,呢度都出名 一到假日好多一家人去

我燒比你食啊